香港最近多左風化案，痴線佬一籮籮

裸男暴走中大宿舍 跑入女宿房搞乜？

沙田中文大學士林路，凌晨4時許，一名年約20歲男子，懷疑精神失常全身赤祼，在陳震夏女生宿舍樓層祼跑，警員接報趕至校舍，偕救護員合力將男子制服及披上毛氈，抬上救護車送院檢驗。

警員事後到宿舍調查，4個多小時後，將另一名男子帶返警署調查。其後一名女子報稱感到身體不適，獲送院檢驗。

現場消息指，警員調查期間，在宿舍撿獲少量毒品。案件暫列非禮及藏毒案處理。

邊位手足

樓主男友

N賓

乜撚

唔好亂up

Yes 坐緊監都要屈

唔記得左佢熱狗黎sor

宇清黎 比樓主打到傻左

唔洗打佢都傻喇 無啦啦精神失常約人打交 無暴力傾向我唔撚信

又貢串

串撚柒佢冇罪 我鍵盤戰士佢吹我唔撚脹

勇武

溫書啦

醉京牙笠🐶🏹🔞

Who are you?